如果被捕,唯一要講就係李力持指使

李力持煽惑示威者衝擊中聯辦

pish

李力持大總統萬歲

Push

唔好爆响口！ 佢係我地既英雄

咪撚on9